[南野破處戰] 利物浦 對 愛華頓 3

垃圾拓柒

Slow

力子

slow

新仔出波

南野好似未夾到隊波

主場首次輸波

睇得出67好有鬥心

水貨

成班餓波到

67幾生

得幾日

feel到今晚有奧一招

咁都救到

又出幻幻打對面full team

後生仔好熱血

希望D新仔有表現上到位

正常啦 黎得幾日

早安

先唔講操得幾日
呢隊波都唔係原本隊波

呢件日本水貨 有冇得七日退貨?

成班好跑得

要不是早安

南野意識幾好

新仔夾一隊都難，仲要夾幻幻

嚇死

Morning

morning sir

點解你哋咁快

阿祖

早安真係cls

宗師

Adrian

米拿傷埋

早安好撚勁

米叔

靚救

條後防

Milner

又有新仔睇

又傷

新仔中堅包越位

中場放題

Omg

米叔第一下閘得好
早安第二下救得靚

屌又傷

米拿叔

個長毛邊個黎

米叔加入十字名單

雖然唔係利迷同愛迷 但氨家睇緊場波 睇南野
利伸：軌

佔中三子都冇鳩埋

Jones夠料踢英超中下遊啦

米拿傷又要買多好多人
利一次過傷左右閘同中場

生日先黎傷 要換人了

咁撚大鑊

傷？

米隊咪傷

OX咁快可以返到後備

屌唔係傷呀

Jones要上位了

大獲又傷

一早就應該俾米拿唞埋

jm gg

中場仲有咩人
又傷

米拿想喊咁

唔撚係呀

米拿

一早話左唔好出米叔，留返打熱

又傷多件

唔識傷嘅米拿都要收隊

屌死埋

milner

Hv link ?

GG 米拿萬能後備傷了

大獲了，真係勝利十一人

米叔咁快收皮

米拿...

拉傷hamstring

哩頭先話咁快有ox米叔又傷

啱啱先開黎睇 傷咩?

虐老

拿路斯入替米拿

對住安76都無乜好嘢發生

玩完了英超

唉

傷咩位

長毛！！！

應該無乜事嘅

成條後防都幻幻

個半月

咪傷呀
米叔

Bino都係對拿玻傷

自己慢慢行返去 應該又係拉一拉

屌買人啦

唉屌

same as kane

買人啦仆街屌你老母

唔好傷呀！

禾確特

Lalala隊長？

買人啦屌

啦隊

要靠vvd lite

對面要死了

要靠高美斯

呢種係咪叫雷鬼頭？

咁唔關佢事嘅

冇米拿 等於冇埋jelly後備

70號好大隻

呢個邊個黎 勁似fifa嗰啲電腦人

唔買人英超真係等收皮

最老資歷係佢同origi

傷7個 都痴線

係 好型

差頸

我要南隊

佔中3子都唔齊腳

完全唔識呢個

自己行到，希望細傷

Fsg:傷咗米拿仲有新仔用，唔洗買人啦

得高美斯睇後場

十一人都砌唔到
冇keita冇bino冇米叔
下場對熱，軒老母搭邊個

拉隊

比人抱起

係咪姐係會買左閘

呢啲杯贏嚟都係開心幾日
出晒11個新仔好過啦

啦子帶隊，打架啦！

熱身賽好勁喎

兩閘真係好gay

冇vvd係佢隔離，變返高美斯lite

似係同大英帝星一樣傷法

輸緊

成隊青訓

新沙比上位機會黎

公海仲話d人唔識傷

成隊要lalala了

啦型撚到

托柒我射精了

Mina 咁撚好撞

仆街咁都唔買人, 最後因為咁隸無冠我以為唔撚睇利

南野打埋中場lo

chatroom有人話係iwobi

求LINK

換左個mk仔出黎

啫喱個樣..

呢隊波守和都好開心了

即刻影啫喱 唯一後備都冇埋了

南野

4231出短/南野

影住taa同jelly仔

換走埋米叔 成個場既利個number都好大

仆街，買人啦

傷傷下已經半隊

第一年捧利咩

心諗，屌呀，我想休息呀

南野好j到

件新仔中堅垃圾級 唔洗睇

有無人覺得捷利維拿唔錯

7個

phillips 好牙煙

好似轉踢假 9

高普仲買唔買人 唔想睇崩盤

下場真係4231了 一係433南野打cm

都唔買我

黑過文尼
心諗又要踢足咁多場

Philips?

仲新？

短人傷鳩左，仆街

睇緊低清 見唔到佢

bino就出到

有冇return date睇下

啦正選

半場出軒救亡啦

行運超人阿祖安

唔好再傷人了 投降啦投降啦

喺 好廢下

條後防..俾人屌打

廣東話 link

where is vdb ?

場波係特登幫呀祖安練龍

輸真係時間問題

早安要上身了

南野D身位又幾撚勁
幾次都推唔趺

冇咩影喎

屌唔係早安一早456左

唔買左閘即屌廢中全家

U23比賽

後防唔掂

早安變神龍了

full HD

冇vvd係到 牙撚煙到

早安練波日

進攻踢得唔差 輸1-2球都算可接受

阿祖安勁撚到

靠早安了

早安都唔洗撲，個波會飛去佢度

Morning好勁根本正選龍

企定定就救到波

件勁過ab

如果出左幻幻龍 應該已經0:2

早安幾型

早安勁到

短都傷緊
南野應該唔會，夾得太少
睇下ox係真係傷好定係鳩放後備
或者可能用la

早安= 新米奴列

明做鳩阿祖 呢條後防先俾阿祖安守

平時條後防我阿爺守都cs

Mina 都明顯高一班

狂撲救

有冇人睇得好輕鬆根本志不在此

班靚仔一攞波就好似震晒腳咁

好彩有早安

得啦子同佢玩到波

咁似以前香川去獌 啲死獌狗既對白

發覺好多波都係向住佢黎射

弱隊出鋼門

太樂觀

Philips都渣得好誇張下 頂又唔得 又慢 位置感又差 腳下功夫又唔掂

Jones 67 都唔錯wo

志在冇人傷，仲緊張過贏唔贏

啦呢球靚撚到 神峰差d到

其實我覺得班幻幻踢得唔錯

上半季頭十幾場得1場cs喎

個個攞波就大大力ban上去

投降啦

屌那星反正老虎都走硬嫁啦
早半季簽定d人唔撚得既你老母閪
為咗做靚條數放棄d盃

Williams出波唔錯

冇咁高嘅vdb

放出黎俾人睇辦 轉會窗edwards又搵水魚執走佢

Neco williams唔錯

講笑姐

William幾撚勁

攻得唔差講真
防守腳震就預左

其他新仔成隻牛咁衝衝衝搏表演

右閘斬波好似幾好

睇錯鳩手 neto

Jones不嬲唔差

屌你班波下下都反擊咁打 猜多腳啦

個頭好型

Williams都可以做下後備

明點解荷化冇正選了

後生仔踢法

的士陳好似幾勁

真 有速度 斬又斬得好

mino咁慢既
歐聯唔係咁架wo😅

個中堅甩哂位

右閘好似踢得幾好

想講Philip仔真係危危乎

佢既出波似TAA

有無人有link?

Williams

賣點

Phillips比我想像中廢好撚多

個中堅好廢

覺得好過taa

德乙仔冇得要求咁多

高普講過最接近一隊實力嘅喺Jones, Williams, 67

williams

比啲耐性啦
20分鐘就叫人躝咩

亞洲人好難gel到咁堅挺

咁快吹咁大

屌出返vdb啦 仲廢

南野偽九？

屌你老母L6都唔肯做第四中堅嫁啦下季
夏天一定躝 依家買個中堅係咪咁難
左右閘又係

Williams幾撚勁下

吹到

唔該晒

踢緊乜鳩 快到仆街

希望米拿係預防性先咁早收起

個位唔岩要打9號位

聽到好似話件Phillips係first contribution

托實完全唔知點踢好

Williams 真係唔錯

頭髮都冇咁多
同埋輸條髮線

屌 有冇一次係我地整傷隔離街啲人
次次都我地傷

平時條後防 屌卡同屌米都冇cs

借得出去 以為有啲料

中場輸曬
但佢有波在腳都處理得好好

Philips有啲似之前個烏拉圭水貨Coates

米囝可能會有

D比波力水大力到

後衛嚟講taa出波依家算世一咁濟

暫時未搵到自己定位

Williams幾有信心
插幾下花先

廢中又玩改造假9

講真覺得南野賣得

認真 我覺得成班幻幻暫時踢得幾好

啦子

Williams d波底唔錯 幾下都唔急dup停再諗

個樣又得意 小妹戀愛了

個phillps睇個樣都知唔會成到材

大大力鏟埋去

Williams 幾好J

67 真係幾撚勁 仲要依家先16歲

Philips識熱誠飛剷

兩邊水平都麻麻

般矛咪傷左幾個

好迷惘咁

嘩啦子射波唔痾尿

係都你先啦，玻璃人

mina

先跟操咗幾日 啲隊友仲要成班副選

agger

就咁睇右閘可以唔買，Neco Williams 夠曬班做後備

快到

向神軒致敬

唔知睇緊乜，球球波都急到

Williams 都有潛力 係夠班踢一隊

覺得Jones有時多左啲

有射門

夾得1,2日，正常嘅
佢係team player，唔係一扭幾果類

啦子呢下有軒3成

拓柒

正想講16歲踢到咁真係幾值得期待

Mina lan 啦

搵班咁既隊友俾佢踢想佢點

忍到18分鐘算係咁

南野真係隱形 同老母差唔多

我個頭都係向後梳
但係柒100倍左右

打快攻好心快d啦

其實都踢得唔錯啦，對面full team喎

都唔撚俾波南野，踢條撚
南野現晒幫波都唔撚俾ON99

日本水貨

南野做咩變左ST

開片未

minamino 打正前唔多掂
要打假9嗰類先勁

米叔點

William下下大斬上去

二和B有heart

拓柒柒

歧視

呢個陣你搵朗拿度打正前都唔掂

同力子換位會好好多

咁唔關髮型事

呢場要贏都係要靠奧一招

有冇ching鍾意雷鬼頭

iwobi

朗拿度都會比利迷屌走

你哋唔好咁啦 踢得20幾分鐘就要人lan

雷鬼好撚快

岩岩睇 米拿點傷

我男朋友個頭都係咁梳
成日彈啲碎毛出黎 好柒

拓柒似唔啱呢個位

暫時67williams最掂

我梳緊

好正

臨完場先有運

左閘大隻仔好似唔錯

你講髮型定個球員

我都覺都咁先好

mina成日攤大手掌要波都冇人理

67勁撚到

講緊我地對愛記

行到，應該拉親

撞左位

對面好像出左好多主力

巴西仔
巴塞閘

明顯唔識踢

同埋力一招都應該踢返中間

南野身型好泄底 踢得好辛苦下

麥巴比黎到冇波入都要lan啊

對面FULL TEAM

67幾勁

日水

Full team啦

我覺得佢地條髮線要小小M先GEL到好睇

點解頭先會有兩條友疊位爭波踢

西班牙仔好似都唔錯

左邊先有奧一招
雖然對上一次出係幾年前

呢班後生踢到而家又唔算太差

冇人想畀波佢 好似畀人杯咁

右邊兩條柒碌柒淨係自己鳩爆幾次mina去幫波都唔理

比力子打返正前
南野拉後一格啦

idiot 16咁其實好撚痴線
佢20會唔會已經水貨級

dllm

不如俾返力子打中鋒啦
力子打翼弱好多

7.5m都水貨

睇咗十零廿分鐘 以預咗輸態去睇 d技術力水分寸默契就一定差一截 但我睇落又覺得呢班後生打出黎都仲算有d文路 至少都有d組織 腳頭都爽朗 畀d時間夾都應該會有作為 （但今場都係唔易贏 ）

67啲罰球都開得唔錯

真心對面full team wor

唔啱位啦 同67撞左幾次位
明顯南野要墮後小小打先啱

包皮>拓柒

日本仔身材輸蝕咗啲
踢10號位啱啲?

米

67 比左幾次

67好似幾唔錯

因為青年軍個個都想搏表現

chirevilla應該1月走啦掛

William出波幾靚喎

咁都唔入
拓7 lan未

頭25分鐘好滿意喎

班幻幻進攻又好

其實踢得算係咁
一半青年軍

67 好掂
17歲大把世界

可以養下 唔洗米拿下下頂

鬼本身頭髮就硬, 加上科學研究都講過要響低壓力環境, 非大城市, 低污染, 健康生活, 頭髮先健康, 護髮要盡做, 但做多都係生意佬呃你

個左閘好似幾正

racist

其實走親位都好生
係冇人傳

CLS 踢來回高速球

屌你中場個幾件想上位一件事, 企開D啦, 3條友企係同一個位

踢落同正選差太遠, 玩燒味比奧力子頂算啦

mina 好似那年 18，母校舞會咁

點解高普會買南野?睇中佢乜 我唔覺佢勁

67好屈

點解力子唔做最前
學沙拿咁企側邊揹住踢咪得
比返d空間拓柒

歐聯決賽唔係奧一招咩

成班利子hay0南野

踢得好好啦。又好睇

個新仔閘

第一場就想人曉飛,痴撚線

LA叔幾張野學班後生鳩爆

真
有價好賣

一陣姐大佬

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

我連睇都透唔到氣
何況踢緊果班

67一隊料嚟

簽黎賣波衫姐

其實都幾好睇

其實大半青年軍
就算一隊果d都係後備

好街場feel

半隊幻幻踢得仲好過一哥

你班人真係痴線，頭25分鐘叫人lan

68唔差bo

williams好搶鏡

無睇過打利果兩場？

25分鐘

連登利子: LAN!水貨!

雷鬼做jelly後備 得咗

南野有位 但未夾無人比波佢

早安咁撚勁

Jones有時帶得多左

對我地果場勁到

場波快到好似踢緊街場

Phillips好撚廢

咁似bino啱啱黎個陣又係咁

多謝你既意見。

南野擺明踢球商，D現身幫波咁撚靚冇人識俾，佢死位果D又夾硬俾佢，要佢輸身型
D隊友一係弱智一係機心重

矮仔唔夠高

斬波出波都靚

行運超人又救

67,68 都 ok

早安救左幾球必入球了

係咁現晒d靚位都冇人俾波佢

咁既環境想有好表現都難

係咪平時d波都係咁？

右路：67+Williams

67真係超班 16歲黎講

又係早安carry

早安又神救

唔怪得7.5m咁平

Adrian又救 勁撚到

係

呢班係青年軍定係英冠一隊？

早安企位帝
球球唔洗撲都救到

出現了

德乙都踢唔掂 唔好咁高期望

對面全fullteam我得表現又唔係真係咁差wo
你唔好擺對平時一隊ge期望落去會舒服好多
有幾個新仔都比想像中好

青年軍係咁

阿祖安救左幾球拖肥ng

76先真
踢得幾sharp

阿祖bug到

早安真係痴撚線

屌 祖安CLS

早安好波

隊友唔傳=lan

早安波追人

阿祖安ddg嚟

兩下企係度用腳

又早安

第三球

力子唔會回後逼 所以廢中唔鐘意放佢係正中

又係早安

早安唔洗郁都救曬

祖安救下3路d波勁到

要不是早安x3

早安仲勁過艾利臣

早安MOTM

節奏好有問題

早安ddg上身

真係練龍

motm 早安

早安勁撚到

早安已經救左3次命

希望廢中屌下班細

利記傳統失傳了

南野好一般

Team player，要同隊友夾打小組
練得1,2日波，仲要今場唔係同一隊夾

安76個look插埋袋真係好撚型, 成個有錢佬同黑社會大佬咁

d防守差到

磁力王
永遠射落佢度

早安到底點輸走個正選比joehart

早安朋友隊

我又救到

睇都覺得攰

神咩救 都冇郁過...

早幾年如果有早安嘅話米同卡會唔會冇正選踢

高美斯呢下仲追出去 又閘唔到波

條後防淨係打早安一個

la子差d

早安球球都用腳救咁濟

3球都中佢隻腳

牙祖安3下唔郁都救到波屈到

英撚

好耐無講過禁平安鐘啦

睇過佢係西咸表現未

果個拉蘭拿次次南野現左位都唔肯比

其實似係南野高過班青年軍一班
班後生仔又唔識夾, 先搞到佢無表現咁

個個都唔傳比南野
落返中場就有利子想要好耐既推進

利記傳統傳承左比獌

早安真核

心結

fellas style

la都蝦mina

艾利臣飛到仆街
佢企係度

有班利迷期望佢要一個過4個再射爆網先收貨

得67同minamino夾

feel到似打villa個場

原來係練龍

屌係
唔係利迷都覺得痴撚線

mino=羅力威/松本潤

記得有季輸埋比Randolph

Lallana = teaching assistant in kindergarten

意大利黑手黨

真係好撚橙
肯比幾球mina 都差好遠
係你面前叫比波都一係轉邊一係自己去

力子又隱形了

連登利子睇衰等於南野冇買錯

會賣走左
係第2隊做正選

所以沙拿獨食唔係冇原因，個個都唔係考慮團隊，玩個人表現

Mino 手指指

班波咁chur法，下半場實比人456

咁既人腳打主攻控球
齋係後防D19波都夠你輸兩粒
要不是早安真係早抖啦

性價比好過ddg好多

托實D 波底幾好真心
不過同D 隊友唔夾都冇計嫁啦

d波一回俾中場就會甩

南野啲小組短傳配合

我反而覺得佢走位出波都有波底 似未同隊友夾慣

後生仔係咁，想表現自己

真係後備出先有貨交

意假足球生意其實同黑手黨都冇乜分別

屌熱誠飛剷

La熱血飛鏟

後來都搶番個正選一段時間

愛心飛剷

得lala，16碎同拓7先踢到生個波

老實講依家呢個中場 無供應都正常
仲要一向都係閘派牌

d隊友真係唔交波比南野嫁喎
點計佢級數高過晒同場21個啦，唔搵佢做發電機要佢做跑狗帶穿位

夾熟左之前擺南野落cam 打4231 應該幾好j

下下都唔比，拖到無得比

真係唔比南野

條防線真係性感到

阿含都幾勁
Sub到jelly

力子on9到 擋路 仲交失

俾包皮佢地都冇用，一樣俾人屌廢過學界

奧力子

FF

無天理 成班衰仔蝦minamino

反利了 種族歧視

二和B勁到

Phillips離lewin 九像遠 點mark呀

Philip比VVD lite帶住都唔掂

當自己雲佩斯

想知踢成咁係咪廢中既big picture黎

睇返打利個場 係屌打利中後場

奧力治都係後備上勁啲
比個波佢向前攻拖慢哂
佢都係後備上陣打反擊先最好用

其實拓實轉身好快，突破好用

真係射落海都唔益你日本仔

好似轉左位 力子打前

冇VVD變番糟糕美斯

雷鬼唔錯

真係好green, 盲頭烏蠅咁
有波就去，係青春嘅味道呀

冇睇波就收皮啦

Mino:我嘅第一場就俾咗你班靚仔

妖 睇到燥 死都唔肯交波比南野

球球都係佢自己攞返黎

philips好一般下

不過硬係覺得就算佢係伺一隊夾都未必踢得好
利依2季慣左長傳比交屁水貨跑

帶走個波都唔撚同你做one two

啦子同架仔 Jones係明顯用波好好多
其他個D真係後生 一味湧

個中堅Philips真係幾個幻幻中比較差嗰個 猛畀早安食驚風散

左右閘都唔錯

直情廢

真利，有無直播link

力子正選廢五成

一拎波就吊上前場

日本仔比人bully

真廢

又鳩斬上去

打WING出波咪好

但而家踢假9

踢得幾好啦 如果米拿無乜事我覺得收獲豐富

突然劏直線落去之後鏡頭影對腳做乜鳩

lalala成日比d火箭玩鳩托實

Jones 打快攻個陣唔夠爽 決定慢

Jones又射落海

力子咁高大就去返中間啦
搵個矮仔打中鋒

有冇人覺得踢得唔錯?
成班後生仔踢得好有信心

點解大家都咁唔滿意啲表現
雙閘又冇出 前面3個都冇出 佔中三子都冇出
出哂副選想佢地夾成點

爭啲破處

個雷鬼都唔錯

要換軒落黎屌下班死𡃁仔唔交波

又唔係準, 應該比又唔比

差啲批到

有出?

爭啲

JONES 急隨瀨屎咁

架仔, 矮

新沙比d節奏 傳控真係晤差

力子係咪唔鍾意南野

冇腳中龍

差D

下半場換神軒出嚟穩定軍心啦

我都係咁話

希望有debut goal la

差d

爭D頂到

力子靚到出得

力子斬波比南野

左閘成日上咗返唔切

個左閘

要mane出黎教踢波

新沙比眼高手低遲早爆

mina：斬夠未

場波幾好睇但好9

力子出波南野頂
笑撚死

生高一寸

P47有料到

mina 空曬又冇人比

陳7斬角球

成班幻幻都打到愛記咁
算係咁啦

屌啦星南野d 推進分波冇一個中場有
踢左三十分鐘唔啱位就比人叫躝

拓柒前插幾好 但班後生仔太細膽唔敢吊個波入禁區

熱身賽都幾好
所以唔明呢場做乜take risk出米叔
明明下場對熱佔中三子必然正選

N賓出波小學雞頂

玩鳩佢

南野呢場真係一打二十，自己一個踢逆境波，希望佢入到波

依個真對面夫team+on76 啊

諗起卡路爾傳中

力子傳完企係度，做唔到文尼咁比完走入去拉開人

55波輸曬
對面似知你差一班波球球都自信去盡

講真對住英超隊踢成咁仲想點
和左係對面full team柒啦

我就話南野合格有突 D波到佢腳都好爽手 帶到推進
算係唔錯啦

下半場俾人456啦

出幻幻踢成咁，都唔明大家係咁屌做咩

好彩係出幼幼打
咁來回高速球應該下半場會俾人狂攻

根本都未未位，南野就成日proclub式call ball

高普:你識條鐵

踢落去又覺得唔會輸

隻左閘可以培養下

重有, 按買人用左既錢, 愛記係半個豪門黎

佢呢啲老坑幼幼
最後機會

其實點解唔係力子打中間已係架仔打中間概

係咪啲新仔想上位下下自己行先

La子熱誠插水式解圍

la嚇死

除左早安之外 好似冇人同佢同隊咁
好撚慘

CLS 30幾分鐘已經要救心5次以上

咪係，仲要係打比

會唔會係燈

應該係想南野打假9 點知變左st

早安d kicking 真係膠

比人妻頂

撚撚撚呢野嚇一嚇

唐寧搶點

如果一個正選都冇都贏到對面fullteam真係對面柒多d

La子

靜啦

其實打得好好 係Philips 廢啫
如果依場愛贏唔到都好柒下

啦靚頂

攻自己友

啦子差啲入波

嚇死啦子

Williams 成日唔比防中位/翼做波，推唔到就一腳車上去益對面後場

宗師有啲廢

lalala want to score

啦子個頭咁都唔亂

輸硬

LA叔攻錯門(

攻自己龍有威脅過攻人

啦子，力子肯同南野和好未

頂得好應呢下lalala

祖安斬唔起

熱誠飛頂

早安：屌你jm9

la on79 躝未

爺爺當年n賓翼 沙王正前都見過

捉到你啦 何蛇fans

而家真係一個正選都冇

gel到咁都唔甩頭髮

米仔上身

跟開軒巨淨係學到jer頭

半場和都當贏

日本仔有位一定分
但冇人比波佢點派牌

致敬

la

新沙比得傳波ok

唔想響Anfield豬波

隻左閘踢得仲前過以前屌摩 下下都唔見佢

邊奴幾時出番黎

Mignolet

糟糕美欺咪正選

冇雙閘冇高普時刻

48號好唔掂

佢不停現位幫波

仲未輸lol

繼承傳統

Good try good try

Agger

但衝得好快

早安金身已完

米仔再現

個意識同班後生仔差好遠
可能真係想博表現, 一緊張就唔知點

其實對面個陣有好多主力，班幼幼都算係咁

Nat philips 真係唔多掂

爛野入到波我切

加埋上手都跳得矮過mina

愛記搞乜對我地二隊都踢成咁
我地班波好似街場咁各有各踢

米拿咩事換出

風水龍

和定客好

奧仔要救世

再唔係 文尼救世

即係68?

wifi不破

傷

德乙都踢唔掂

突然諗返起Model捉住VVD個頭

早安CARRY

唔多掂？直頭好廢添啦

Hamstring 拉傷

宗師 67 沙比 威廉 都幾好

O岩先近鏡見到LA子熱誠飛剷真係嚇死
勁似街場

兩閘真係點搞

其實高美斯都踢多VVD幾多波下
盃賽出曬咁濟
平時又要係咁跑追波

半場換文尼收佢皮啦

好過vdb了

個48號獨食到乜咁
拉蘭拿又特登唔傳比拓實
得16歲仔係肯配合有sense

睇得出jones 67 williams係有啲料
但係踢踢下67冇波掂
jones就下下死去咁

班幼幼跟得一隊多變左鳩斬上去
但呢要有mane salah呢d先起到作用
南野更加會格格不入

下下一拎波就斬上去做乜

有排老虎踢計落應該差唔多？

VVD 不嬲企響度踢

我驚出黎比一哥收埋佢皮 打熱狗就真係含撚

其實後場下下斬上前係咪玩鳩67 同mina

力子咁都搵到位射

冇乜盃賽姐

邊個係新沙比？

vdb阿叔咁撚樣

屌力子差啲

Origi 差啲

呢個真係經典

力子差d 出到

練波慣左
平時班正選都係咁

力子好似offside?

入左都var

origi!

冇人睬佢

是

Offside

力子差D

力子勁到

拖肥出曬正選都半場領先唔到嘅話都幾柒下

踢中間算啦屌你

差啲呀

off

伊巴咁

屌你力子又唔俾南野

成個屌卡個新仔真新星

零配合
進攻組織就係Jones同67自己去

踢中間喇好心

Jones太急搶表現

有冇人睇過67係青訓隊踢
今場對大人踢成咁真係好誇張
想知平時係點

力子冇文尼&沙拿係度踢得放咗喎

呢件真係廢廢地

好大聲唱力子

Jones波底好，但略嫌上腳多左少少

太客氣

又廢

有D膽心會和

拿路斯個body完全唔似19歲

個70都ok喎

重賽咪又係出u8

見到佢早段搶左閘用波

唔輸咪好

jones=la lite

有個報道講過話佢呀到超曬班，話佢勁過班青年軍幾班波

雷鬼頭勁

老實講真係唔差

有邊件唔係廢

半場都未踢完

一拎波就知咩料

暫時67號 同隻 左閘幾sharp
可以加碼培訓吓

成班打得幾好

個樣好細個...

67

和差過輸
要踢多場
89分鐘和的話搵人自己踢個波入自己籠啦

刷角

咁嘅陣容明顯放棄呢場

左閘估唔到踢落ok

速度 體型都幾好

但個樣係細蚊仔樣

重賽

講真踢到咁好開心

佢拎住個波 個節奏點都推唔到快
一直慢慢梅下梅下帶一陣先傳

踢多場咪出番堆幼齒再踢

neco williams腳下功夫唔錯

mino 又逼到波

都係出青年軍姐

67先16歲但意識仲好過jones
Jones係一般幼幼想搶表現果種

明解

一隊都係

開頭我以為力子個dreadlock做咩長咗咁多

La真係好廢仲要獨食上腳

其實係咪一哥太廢
依隊野咁都可以半場唔比人入波

真心同意

一哥主場會比一哥狠狠地悔辱
自己踢個波入龍無咁7

feel到60 南野就被換

愛華頓真係好撚廢, 踢到咁

就算和左重賽都係全副選架啦
去隔離街又唔洗長途拔泄
咁多隊和係應該真係得我地最唔care

67 是誰

沙比幾好 點解冇機會

一哥攻力咁曳一陣重賽點算

人地全正選 我地都踢到咁 算好滿意

好過一隊作客拿坡里先

番版介蘭強
防守成日失位wo

俾力子踢中間鳩射啦

出副選都踢副佢地咁

Elliot

完全收貨

力子同南野換位得唔得
19廢中

傷咁件應該就唔會咁早換

其實好on9，放佢正前係咁長傳比佢
反而力子又高大又衝得就攞左邊

mino 個樣跑到就死咁

有牙強咁勁就好

得個跑字,無波踢

好似候姆斯

呢場vvd如果拍返住高美斯 穩住後防 靠呢班幻幻都可能有得打

等佢感受下英超

未必 換走Jones
南野踢後一格

愛華頓正選盡出

練新仔和有咩所謂 踢一場吸好多經
佢地有幾可有波踢

南野第一場打假9算係咁

見到班幻幻咁好開心

Nat Philps又漏頂

屌1哥兩個對一個點解可以咁柒

佢拎波都傳送推波都幾順下
多番D波踢應該幾唔錯

右路個兩個踢得幾好

今場已經傷左一個正選隊

英超我地有60分鐘後場猜緊 唔使跑

上半場出鳩陣
下半場換人轉番正常陣
扮戰術大師

條防線第一點輸哂

La子話哂都係一隊
落去踢同d青年軍一樣
D決定好差

睇得出D表情好撚緊張, 真係晏菲路殺人事件

屌條後防

jones 同 68號好廢
68都踢左好多年
左閘唔錯
67號都有啲功架

其實南野落返中場踢會好d 呢？

同意打得唔錯
不過拿玻同一哥啲人有距離

Philps好撚唔掂

47

Williams殺撚哂中間d波 屌你phillips位置感有冇差到咁呀

咁都入唔到

70新屌摩
得個快字

真
對愛狗唔好再傷已經好滿足

碌柒裂神

後防就預左爆
早安做到野

換返力子踢正前 mina落返攻中啦 依家玩鳩晒2個

右閘幫佢包哂d波

比南野踢足仲好啦, 最緊要唔好傷
拎下經都好

文尼下半場出15分鐘夠殺啦

philips躝啦屌

鬼咩，搵佢中鋒斬波比佢追
明明佢強項係小組配合同推進

68唔叫廢啦
啲傳方向幾有功架

新沙比好廢咩

就係因為果個位唔係新仔

76 同 67可以
其實可以躝

新沙比聯賽杯同呢場暫時都踢得幾好

Phillips 唔怪得知去德乙踢

米拿傷左, 左閘點算

半場和到

67踢得幾好

新沙比踢得幾好
可以試下 同軒 老母 打三中場

上半場唔錯

BTW有無講沙短幾時復出

大半隊幻幻 對人地隊大半正選 算係咁啦

南野踢埋今場
睇黎又要收埋一排特訓先有得出

Williams勁wor

如果今日咁ge陣都和到就下場照出返呢d算啦連米拿都唔洗出

宗師今場有啲死去同猶豫

以為2015留嘅言

有d期待67上一隊 超曬班

Mino啲走位其實好好 但冇人配合佢 好撚慘

同埋畀波麻麻又慢

咁mean

jones換交屁出黎打4231
試下夾mina啦

我覺得唔差, 只係唔夾

踢落同啦子踢中場差唔多

啦子反省下

賀化踢中堅算啦

反而智利華拉唔失禮

Williams同Elliot可造之才
其他麻麻

特登recall Philips 返黎 屌鳩到

個波唔帶死個下都唔交，一係就浪射
衰過啲青訓

新沙比控節奏都算係咁
成日俾williams同jones提速chur成隊

La扮大袋 妹撚到喊

67 70 有潛力

個個圍屌Richardlison

對面最強陣

係 好幾次都冇俾到佢

Elliot 真係超班

放兩邊哨都話
放中間真係當對面中堅ON9咩

收晒貨啦，唔錯

迎出黎既時間其實好靚，冇人肯交

半場黎講真係打得唔差
班後生敢用波迫搶又做得幾好
係防守差啲 尤其係高空波同角球 參唔多頂輸曬

其實佢冇做鳩野
冇斷波意識好
好難唔出佢

La子落到黎成個青年軍咁

Williams elliot上一隊啦好嘛
唔夠人喇

條LINK死左?

千奇唔好和
唔係下場作客又傷多幾件

要d時間既

話今場新仔踢得唔好個d
一定無睇過上場kane hill嘅表現

on撚9 為咗做好條數

拎左波死都要行住扣兩扣先交，好慢

佢成場已經手指指 但冇人理佢

踢得算唔錯啦咁都屌

其實0:0只係好彩

左閘幾好

新沙比去其他聯賽踢啲慢速波可能會有表現
英超啲強度佢頂唔順啦

搵荷化踢中堅會唔會好過佢

有冇新link

兩個中場淨係比邊

阿祖安

南野走靚位都無人交

好出奇咩

日本仔身形同身高都差d

同意佢踢後一格比力子頂波

班後生仔太細膽 唔敢向前傳 控住個波

似正前多過假9
平時套form 明奴假9係落中場用波，斬上去果陣2翼就入楔變前鋒
但今場斬上去係南野追

靠Philps頂中堅真係死得

仲賺多場飛錢添

左右閘都比d機會啦
踢死正選咩

成日失位
比對面禾仔狂爆喎

我又唔係咁覺得

我都覺
Jones 無你地講到咁差

新屌摩

jones 唔係佢既位都走埋去搶波踢 球王踢法 去踢細球會岩佢啲

我覺得係位置問題
同埋無人比波佢 佢成日伸手要波無人so
佢打9號位要做既野 都叫做到下
拎波推進再比 9號位既第一點防守
仲有兩下追入到禁區既逼搶
一次禁區冷靜出波博到角球

但進攻能力太小波到腳 無法評論

捷利華好過jones

1001

成日比完波唔走位 界外球又係 要tune下啦

比返力子打正前
或出布斯達啦
mino打後一格差唔多
新沙比收返埋先

應該叫佢唔好鳩上

上半場Jones好差下，感覺太想表現自己累事

上半場後段
見佢有幾吓都慢咗d
跟唔到個波咁

上半場算係咁 除咗Philps

mino個D真係有諗過點串連
比到佢下一腳已經係killer pass

冇中堅冇防中正常啦

新沙比個d係要馬斯逗住佢先正路

成隊都係得bino一個防中想點